咁驚美國唔鐘意 不如由今日起乜都唔好做啦 等人權法過先

你估美國幫你真係因為佢地愛自由乜乜柒柒咩
講到尾咪又係為利益
下下美國唔鐘意就唔做 做左就輸 做左就唔過人權法 係得你班ON9會信

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

集會自由 言論自由都要建基於利益之上
雙眼要自動對同樣係加泰發生既人權警暴蒙蔽